其實我哋係咪真係認真要諗下焦土有咩問題

好多大陸仔話鍾意一個地方就絕對唔會諗焦土。
但到咗今日，我哋都有眼見到自己個個做哂二等公民。
報警會點？會比人凶，會比人姦，會比人打。
警察點做？你著黑衫就打你搞你，你親中嘅打到人爆缸會有成隊人護送你，你大陸落嚟搵食嘅仲出動埋幾百個警察陪你去廁所。
仲有醫院呢？住屋呢？教育呢？咩都係次人一等，咩都係親中嘅同大陸人優先。

假如可以有番啲尊嚴咁生活，我唔介意要當兵，我唔介意啲乜乜乜排名唔再係頭幾幾幾，我唔介意將來辛辛苦苦捱生捱死。
就算焦土咗，我承諾我願意奉上一生一世嘅時間，獻上一生一世嘅承諾，盡我一生嘅努力，去重建，去發展，去愛護，去為咗呢個唯一嘅家做所有嘢。
就算焦土咗，比全世界嘅大公司唾棄都好，只要唔洗日怕夜怕，有幾多人願意用負上一生責任去重解呢個家？

係咪搞錯咗少少嘢
燒土係 只會導致 一國一制

焦土 = 外資走 = 失去國際地位 = 其他大陸城市 = 一國一制 = 集中營 = 玩完

完全冇腦冇邏輯

焦土咗=得到你想要嘅嘢？

完全睇唔到因果關係

班焦土撚話咁先會針拮到肉+射落海唔益販民喎

下
完全唔logical

無知真係好恐怖

講多兩講佢就話政治光譜唔同你繼續含撚投

我諗我用錯term
應該係攬炒

咁的確係
寧願射落海都唔會比票飯民
飯民出賣香港人鐵證如山
焦土正確方法係焦飯民土，全投建制派，將飯民趕出議會

屌
呢個方法真係on9到不得了
而家海濱割左出去啦
流會話咁易
究竟焦左乜撚番黎

屌你老母啦飯民狗

屌你老母呀10仙